{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45368&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산비치호텔부산송도"
    },
    "text": "リニューアル再オープンしたこのホテルは客室内部を改善し、より質の高い宿泊を提供します。 各客室はオーシャンビューを誇り、涼しい釜山沖を鑑賞することができます。 屋上テラスではプライベートパーティーを楽しむこともできます。 チャガルチ市場や国際市場など有名な観光地との距離が近くて旅行に便利です。 宿の周辺にはチャガルチ市場、松島海水浴場、国際市場などが位置しています。 チェックインは午後5時からで、チェックアウトは午前11時まで可能です。 無料Wi-Fiと駐車場利用、禁煙客室などのサービスを提供しています。 レストランや屋上ラウンジなどの施設もあります。 朝食は朝7時半から9時20分までレストランで提供されます。 画像と実際の商品は異なる場合があり、チェックイン時にベッドタイプや特定の客室を保証できない場合があります。 宿泊料には税金とサービス料が含まれており、未成年者の場合は保護者同伴が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのように改善されましたか？",
            "answer": "このホテルは客室内部を改善し、より質の高い宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "各客室はオーシャンビューを誇り、涼しい釜山沖を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "屋上テラスで何を楽しむことができますか？",
            "answer": "屋上テラスではプライベートパーティーを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはチャガルチ市場、松島海水浴場、国際市場などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインはいつからですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトはいつまで可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場利用、禁煙客室などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は朝7時半から9時20分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室を保証できますか？",
            "answer": "画像と実際の商品は異なる場合があり、チェックイン時にベッドタイプや特定の客室を保証できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料には税金とサービス料が含まれており、未成年者の場合は保護者同伴が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 372
    }
}